72歲清潔工住30呎劏房 再婚娶大陸老婆想有人陪終老：「老了也有性需要！」

已經係第二個大陸老婆
仲想搵第三個

閹左佢唔使諗太多

又會有大陸女人肯要佢

因為張身分證啫

一定係因為佢夠大碌大陸婆先鍾意

72歲都想屌西

佢都幾健康

其實係，70幾歲都仲扯到

不過條友又係啲典型為咗一已私慾
明知隻雞為咗張身分證
都要同佢結婚

叫雞怕污jo?????
屌你老母
係咪鐘意你有掃地僧風範？

30呎劏房？ 好心啦！
我個衣帽間都唔止30呎

應該放火燒撚死佢就啱

都市人壓力大...好多人40出頭已經有心無力...睇黎呢位阿伯無乜壓力...身心都好健康...最大壓力就係無西可以玩...麻雀隻西要夠4個人先玩得...大陸妹個西4舊水就玩得...阿伯識玩呀

佢又講得冇錯，人係自私，但佢應該返上去住

呢條廢老好正面
D廢青追女都放棄埋

叫雞貴定娶大陸女人貴？

人地大陸妹都唔稀罕嚟香港呢個煉獄

聚港女老婆 唔俾扑

其實佢又幾精神一啲都唔似72

又一件死廢老

叫雞啦 廢老
就係呢種垃圾 成日 搵 支那雞做老婆 再申請落黎
先攪到香港 今時今日 咁樣

全香港幫佢做人情 爽呀

各取所需 大家都知無愛

七十幾歲既連登仔

遲D佢消化系統, 心機能退化, 玩咩閪都無用

倒轉嚟諗，個女人肯嫁佢的話都應該冇人肯要啦，正常就算要呃都搵個有錢少少嘅呃啦，最低限度都搵個有公屋先呃啦

呢啲自私精真係要落地獄

食甜既面咁鳩 份人都實鳩鳩地

窮啫

搵大陸老婆『陪終老』
支那婆一攞到HKID 即刻鬆人

追返後生果陣錯過左既野

清潔工有幾多錢叫雞

隻大陸雞一拎到身分證好快就會踢開佢

佢派左幾多張身份證出去
一個大陸女人轉個頭又帶埋一家大細落黎香港
再呃綜援公屋

如果有公屋，實會霸佔

有性需要咪去叫雞，娶返屋企做乜

點解咁都過黎香港
個個當香港有金執

娶左佢都未必比屌啦 叫雞啦

唔生返個小朋友, 好難叫條佬申請佢去HK

又諗起

「鑽石山！？呢度係鑽石山！？呢度唔係鑽石山呀！！！！」

仲怕咩，死就一世唔死都大半世，點玩都得啦

咁 切撚左條 賓州佢啦

佢個情況，叫雞就自已埋單，娶大陸妹就成個香港一齊埋單

人生贏家

香港男人仆街死啦
真係賤過狗

點解我連大陸妹都溝唔到，仲衰撚過d廢老

ok
唔好攞綜援唔好結婚就得
要結返支那結

真 睇下謝腎

佢生完謝婷婷之後紮咗
無套中出幾十年女